# OpenStack Infra <zanata@openstack.org>, 2015. #zanata
# Andreas Jaeger <jaegerandi@gmail.com>, 2016. #zanata
# Gaoxiao Zhu <zhu.gaoxiao@h3c.com>, 2016. #zanata
# Linda <duleish@cn.ibm.com>, 2016. #zanata
# Wu Han <wu.han@h3c.com>, 2016. #zanata
# ZHIYUAN SU <suzhiyuan@inspur.com>, 2016. #zanata
# vuuv <froms2008@gmail.com>, 2016. #zanata
# zzxwill <zzxwill@gmail.com>, 2016. #zanata
# vuuv <froms2008@gmail.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: designate-dashboard VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-22 15:26+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-23 08:04+0000\n"
"Last-Translator: vuuv <froms2008@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Zanata 4.3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid ""
"\n"
"      From here you can edit the email address and TTL associated with a "
"domain.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"从这里可以编辑邮件地址和关联到一个域的TTL\n"
" "

msgid ""
"\n"
"      The Email field should contain a valid email address to be associated\n"
"      with the domain.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"电子邮件项应包括一个有效的邮件地址来\n"
"跟域名进行关联。\n"
" "

msgid ""
"\n"
"      The Name field should contain a full-qualified domain name (with\n"
"      trailing period).\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"名称项应该包含一个完全合格的域名（有一个\n"
"尾随句点）。\n"
" "

msgid ""
"\n"
"      The optional TTL field can be any value between 1 and 2147483647\n"
"      seconds.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"可选的TTL项可以是1到2147483647之间的任何\n"
"秒数。\n"
" "

msgid ""
"\n"
"  <p>\n"
"    <strong>TTL</strong>\n"
"    The TTL is the time-to-live for the record, in seconds.\n"
"  </p>\n"
"  <p>\n"
"    See <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_DNS_record_types\" "
"target=\"_designate_record_defs\">more info</a> on record types.\n"
"  </p>\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"<strong>TTL</strong>\n"
"TTL是指 记录的存活时间或者存在时间，单位为秒。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"见记录类型的 <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_DNS_record_types"
"\" target=\"_designate_record_defs\">更多信息</a>。\n"
"</p>\n"
" "

msgid "A - Address record"
msgstr "A-地址记录"

msgid "AAAA - IPv6 address record"
msgstr "AAAA-IPv6地址记录"

msgid "All Records"
msgstr "所有记录"

msgid "CNAME - Canonical name record"
msgstr "CNAME-标准名称记录"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Canonical Name"
msgstr "规范名称"

msgid "Create Domain"
msgstr "创建域"

msgid "Create Domain Record"
msgstr "创建域记录"

msgid "Create Record"
msgstr "创建记录"

msgid "Create Record for"
msgstr "创建记录为："

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Created At"
msgstr "创建于"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Domain"
msgstr "域"

#, python-format
msgid "Domain %(name)s created."
msgstr "域 %(name)s 已创建"

#, python-format
msgid "Domain %(name)s updated."
msgstr "域%(name)s已更新"

msgid "Domain Detail"
msgstr "域明细"

msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

msgid "Domain Overview"
msgstr "域概览"

msgid "Domain Records"
msgstr "域记录"

#, python-format
msgid "Domain record %(name)s created."
msgstr "创建的域记录数 %(name)s "

#, python-format
msgid "Domain record %(name)s updated."
msgstr "更新的域记录数 %(name)s"

msgid "Domains"
msgstr "域"

msgid "Edit Domain"
msgstr "编辑域"

msgid "Edit Record"
msgstr "编辑记录"

msgid "Email"
msgstr "邮箱"

msgid "Enter a valid IPv4 address"
msgstr "输入一个有效的IPv4地址"

msgid "Enter a valid IPv6 address"
msgstr "输入一个有效的IPv6地址"

msgid "Enter a valid SRV name"
msgstr "输入一个有效的SRV名"

msgid "Enter a valid SRV record"
msgstr "输入一个有效的SRV记录"

msgid "Enter a valid SSHFP record"
msgstr "输入一个有效的SSHFP记录"

msgid "Enter a valid domain name."
msgstr "输入一个有效域名"

msgid "Enter a valid hostname"
msgstr "输入一个有效的主机名"

msgid ""
"Enter a valid hostname. The hostname should contain letters and numbers, and "
"be no more than 63 characters."
msgstr "输入一个有效的主机名。该主机名应包含字母和数字且不多余63个字符。"

msgid "ID"
msgstr "标识"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "MX - Mail exchange record"
msgstr "MX-邮件交换记录"

msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

msgid "Manage Records"
msgstr "管理记录"

msgid "NS"
msgstr "NS"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name Server"
msgstr "域名服务器"

msgid "Nameservers"
msgstr "名称服务器数"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "PTR - Pointer record"
msgstr "PTR-指针记录"

msgid "PTR Domain Name"
msgstr "域名"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Record Data"
msgstr "记录数据"

msgid "Record Detail"
msgstr "记录明细"

msgid "Record Type"
msgstr "记录类型"

msgid "Records"
msgstr "记录数"

msgid "Reverse DNS"
msgstr "反向解析域名"

msgid "SOA"
msgstr "SOA"

msgid "SPF - Sender Policy Framework"
msgstr "SPF-发送方策略框架"

msgid "SRV - Service locator"
msgstr "SRV-服务定位器"

msgid "SSHFP - SSH Public Key Fingerprint"
msgstr "SSHFP-SSH公钥指纹"

msgid "Select an IP"
msgstr "选择一个IP"

msgid "Serial"
msgstr "序列号"

msgid "TTL"
msgstr "TTL"

msgid "TTL (seconds)"
msgstr "生存时间（秒）"

msgid "TXT"
msgstr "TXT"

msgid "TXT - Text record"
msgstr "TXT-文本记录"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "The quotas could not be retrieved."
msgstr "无法获取配额"

msgid "There are no floating IP addresses currently in use to select from."
msgstr "没有可以从中选择的使用中的浮动IP地址"

msgid "This field is required"
msgstr "需要此字段"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Unable to create domain."
msgstr "无法创建域"

msgid "Unable to create record."
msgstr "不能创建记录。"

msgid "Unable to retrieve domain list."
msgstr "无法获取域列表。"

msgid "Unable to retrieve domain record."
msgstr "无法获取域记录"

msgid "Unable to retrieve record list."
msgstr "无法获取记录列表"

msgid "Unable to update domain."
msgstr "无法更新域"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unknown instance name"
msgstr "未知实例名"

msgid "Update Domain"
msgstr "更新域"

msgid "Update Domain Record"
msgstr "更新域记录"

msgid "Update Record"
msgstr "更新记录"

msgid "Updated"
msgstr "已更新"

msgid "Updated At"
msgstr "已更新于"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Zones"
msgstr "区域"
